香港公投 要人！ The world is WATCHING

今個星期日上晝 要人！24/11!
要人！
要人！
要人！
乖乖地同我去投票！

西方非常重視星期日嘅投票，視為香港公投！
知道會有可能種票，但我地一定要朝早去投，
唔好比POPO搞事，
票站 上晝7點半開（雖然夜晚10點半關）
要上晝！

有咁早得咁早！！
上晝7點半！
上晝7點半！
上晝7點半！

唔準著黑衫，比人數飛

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0